有冇人會比發嘅夢影響到現實生活嘅情緒？

尤其係明知現實已經係無可能再發生嘅事
有時真係想一睡不醒

發夢同現實嘅比較

有，入左limbo

接近了

推

琴日發夢比自己鍾意既人嫌棄，我坐埋去佢即刻走左去

現實呢？佢有冇嫌棄

冇啊，但避免咁既情況我都係自己彈開算

有，發夢啪左FD，之後現實就開始追佢

咁佢知你鐘意佢？

追到？

唔知佢知唔知，但我覺得佢feel到

上埋

以前一直無留意佢。